gogoInvest
==========

Um repositório contendo scripts úteis para analisar papéis da bovespa e outras bolsas de valores.

Neste repositório, estarão disponíveis uma coleção de scripts e códigos-fonte úteis para efetuar análise fundamentalista e gráfica para definição de carteira de investimento.

O script mk_index.php envia um email para uma lista com o resultado de um indice experimental para integração de parametros fundamentalistas.
